拍拖從來都唔係兩個人嘅事

同男朋友一齊左半年
佢對我好好 好想我融入佢家庭
大時大節就會同啲親戚搞下party
都會叫我去
但我由細到大屋企都好少有呢啲聚會
因為屋企得我同阿爸 親戚間又唔太會聯絡
連新年都唔會拜年
所以都幾驚去呢啲聚會
佢啲親戚又唔知點解好似唔太鐘意我
試過佢其中一個親戚問佢係咪已經揀定左我
我企正係格離 男朋友當然老撚都話已經揀定
點知佢個親戚講左句 呢個世界好大㗎喎
即刻心諗 到底我做錯左啲咩
之後同自己講 呢啲親戚一年見三四次 當佢講笑啦

但連佢屋企都有野煩
佢哥有個女朋友 我男朋友都會叫佢做阿嫂
男朋友阿媽都一早當左佢係新抱
佢哥同嫂一齊左都好似幾年
就係上個禮拜 我由男朋友媽咪口中得知
男朋友阿嫂覺得 我嘅出現 分薄左男朋友阿媽對佢嘅愛
大佬 我拍個拖姐 又唔係同你爭仔
搞到我次次去親男朋友到都好似要睇佢眉頭眼額咁
去佢屋企就怕佢阿嫂唔鐘意我
去家庭聚會又驚佢親戚唔鐘意我

搞到好似同佢全家拍拖咁
好撚大壓力

Just ignore them is fine

聽你咁講應該你地年紀仲細 同埋係咪岩岩一齊唔耐

個阿嫂係咪被人逼害得太多

講俾你個男人知 睇下佢點拆

如果係裙腳仔嘅話 分手

一睇就知小朋友 是撚旦啦 反正都係一兩年貨仔

阿媽一定錫個仔 個仔鐘意既 佢唔會反對
而家係睇你識唔識同老人家相處
得閒同佢老母 飲下茶 行下街買啲無聊野比佢
如果咁少野都做唔到 即係你未知點做人新抱

唔知點開口 驚佢覺得我唔鐘意佢屋企人

個重點都唔係佢阿媽到
同佢阿媽相處完全無問題嘅
我去旅行都有買野比佢老人家 有同佢去飲茶

都唔細啦廿歲頭啦
一齊左半年多啲